有冇人對保險業有興趣？

貼地教你點做，收入無上限
唔係呃人呃自己。
但要中五畢業，要考牌。
個人認為考完個牌係自己嘅，做左唔岩做唔緊要。

做人做狗自己決定

有興趣Tg我 免你考牌費 考唔考到都冇所謂

絲係邊間？
有咩係到講嘛，俾多啲人認識保險行業

而家d agent請唔到人咁慘

宏利啊。

我諗無論係咪agent ,出面都有好多公司請唔到人。

想溝樓主

又想搵傻仔跟你幫你跑數

幾多歲？入咗行幾耐？

幾多歲唔係重點 ， 一年多D.

如果你19/20歲，唔通叫班三四十歲嘅叫你做經理咩

做人定做狗
自己諗。。。
搵唔到客
sell唔到人
自己乞食啦

加入我既團隊!

係咪日日都幫到人好開心？

樓豬tg有相睇

想跟大佬搵食

幾錢一個月呀ching

算吧啦

想做樓主下線

聽講免考牌費係保險公司係你考到之後先reimburse

你係咪會預先資助考牌費先
係既話 我叫100個人搵你出錢報名考哂paper 1-5

加入團隊一齊啪住上

樓主幾錢q pm 我唔該

排隊+1